返工之刃

星期六 我仲要 排隊去返工 前世我 做錯咩 垃圾工

禮拜一到週六 我都係要排隊返工 個心唔撚柒舒服
人工得個幾百 仲話想我OT去到凌晨 仲要無補水
我屌你老豆老母 （all smell during night）
再屌埋你把遮 (straight into sky)
好撚想裸辭既話 要中一次六合彩啦 就係咁簡單

星期六 我仲要 排隊去返工 前世我 做錯咩 垃圾工

其他人 全部唔撚洗返工 我返工返撚到東涌

講完一輪，最後都係仲係未辭職

利申:我都係

鬼才

咩教會

樓主起碼星期日朝早冇工返
至少仲會返教會